nordvpn 連日本server 但上唔到 dazn jp

以前明明得, 呢家變左not available in your country

係setting 問題定係???

等佢fix啦

我用落都怪怪地，最近明明連住日本，但九巴app出香港廣告

nordvpn 地圖上面個d 樹同船有乜用?

因為個port唔係真係係日本
可能係香港 再forward去日本

好on9, 反而vpnspider 個d 免費日本server 連到dazn jp.... 但真係唔敢用個d vpn 時上網入自己信用卡資料

唔係點會咁平

個問題係免費仲work 過要錢既nord...

有好多setting有無試下?

例如??????

我問過nord, 佢地話係睇唔到dazn jp

應該係之前太多人用比人block 左

反而d 免費vpn server 得

佢一個國家有好多server
一個唔得你要試下一個
試到得
我之前上台灣網睇片都要咁
仲要次次唔同

VPN公司有時轉左IP， 日本轉左去菲律賓都有

咁應該係block曬nordvpn d 日本server
可能真係太多人用

好想搏下用vpnspider d 免費日本vpn server 去申請個acc 呀!! 但申請時要比信用卡

船係航海衛星

咁邊係免費
e d叫試用

唔係指個vpn, 係dazn jp 個申請, 佢係類似netflix, 免費一個月, 你比定信用卡, 隨時cancel 都得

補充, 係驚經呢d 免費vpn 申請dazn jp 輸入信用卡會唔太安全

樹係代表蠻荒之地，深山大野人出沒注意

dazn好咩
成日睇睇下波要load，變低清等。
旁述有日文就無英文，睇緊又無重覆記錄

利申：住日本

因為j league 得佢播哂...

所以話其實好多人唔理解internet點運作，以致有依類誤解，IP address係一段段咁分畀ISP/有AS number嘅機構，就算其他人知你IP address，基本上都唔可能用IP address知道實際地址，一般嚟講都係會check到個註冊機構，所以其實只係會知邊一個機構/ISP，當然，有啲機構會update某一啲IP係咩公司租用，並且會有佢地相關地址等，但係極小數。ISP一般嚟講都唔會咁做，因為要保障吓客戶私隱，同埋ISP都有時會reallocate IP address (有啲甚至行dynamic，差唔多每次重開router都會攞另一個IP)，如果每個IP都update得好detail，就會好難重新分配。

講返VPN，VPN公司好有機會都係租人機/IP做VPN，而data center嘅IP address好多都係自己一段，屬於data center公司嘅IP地址，依啲公司依未必會update啲IP地址實際係assign咗畀邊個data center(好多data center公司，喺世界各地都有data center)，所以就算個VPN server physically喺日本，個IP地址嘅註冊都可能唔係，所以連咗去日本嘅VPN都唔代表所有人都會見到你喺日本

另外廣告，如果係Google/Facebook提供嘅廣告，基本上佢哋都唔理你喺邊到上，好大機會都係用你個tracking cookie去睇返個login profile，從而customize廣告

lm

好想申請dazn jp 呀, 有無巴打知邊個vpn work